[愛國愛港新聞台]蕭若元：慶祝習近平主席升級人民領袖！

多謝燒山 ....

2020香港普選聯署：

喪事當喜事辦,中國特色